白色主題既連登有咩問題？

點解要轉黑色？

好啦咁我轉黑色啦

想屌